[深夜西波] 曼聯 vs 華倫西亞

Kick Off: 3/10 3：00am

輸埋炒daddy

普巴正選做隊長

其實上面果張GIF daddy 講左咩?普巴即刻變晒樣

Nigga

留名輸1:2

可唔可以生性踢返好一場

我估班撚樣唔會連歐聯都hea踢掛

抄雲加可恥

又仆得幾遠

留意係一位黑人扶daddy起身

發達機會，all in

here to help

個黑人代表普巴定lkk

標題應該叫「深夜屌西」

daddy最後一場

Thank you Mou

親親我好爸

買左廿萬華西
屌 一定要中

Lose Mourino

不睇了

假曼

留名

Respect la diu

我都係

#metoo

訓咗無睇

應該會輸 都係算吧啦

一人一分ok?

Daddy 唔炒得 今晚華倫幫英超 19 隊頂住

傳反魔球員出晒

希望打返場爭氣波啦

有冇手樹link

冇得倒戈

求link

呢張野好似偷拍咁

OFFICIAL 點解要用呢個設計

無link

今時今日要睇點會無link架

咸爺

祖國三條LINK 都OK

未開波已經覺得好危

Eng

今晚dacesteam 係咪死哂？

Daddy個樣想笑死人？

唔係掛
我冇野喎

冇事呀 好順

sd個黎洗下

又廢蘭尼

山齊士又出返黎

[BT Sport] [1080p 50fps] acestream://45db815ca746a94b73ffe0b26cf2caa287691cc6
[TNT] [540p] acestream://f48bd0dc0a3514c6a8f071abeb11c0f4df6976e5
[TNT] [720p] acestream://82cdfe0781b7b651564b88c4ac16f2f1412547d4
[BT Sport] [1080p] acestream://a586e7b22779b3846dfeed626fa888d064dfda95

點解宜家先開波？

我以為自己delay左幾分鐘

明明p 仔上年係對面隊波都打正選 依家連後備都無

5 mins late

右山

thanks

fifa咁維圈

Manchester市內塞車

對面好似亂踢咁既

fellaini

估唔到廢蘭尼送個波俾佢地

我地仲亂

今場山狗踢右邊, 算唔算球迷陣?

終於掟咗山狗去右邊

福仔過人

踢得幾好

屌你老味 終於識出右山

lkk真係俾越位救返好多次佢d失誤

希望今場贏，之後永續右山

上年都後備

左福右山
有生之年

盧卡古真係過唔到人，有乜用

笑撚左

有冇link

贏波就好大機會出線
咁摩蛇就算英超16弟都會捱到下年

Lkk過人

people are asking for right san, right san, right san

前面有

山狗個樣好頹

碧咸都睇西波

頹廢左成季

盧卡古啲第1點廢撚到

福仔今場

華西放題

Lkk有無一次第一點唔係跳早左

人地兩次overlap 都穿哂

曼聯呢？

點解冇出大碌

完全浪費晒副body

連續兩球一樣

黎做咩

咁樣守唔知頂到幾耐

華西係咪傻架

好想瘋狂俾華西撞

後防仍然都係一劏就穿

華西呢下好肉酸

d防守仲係咁撚閪
側擊兩閘守唔到都算 中間次次都守錯線俾人拎第一點

右山唔回防，俾人一打二

華西係咁俾華西爆

摩蛇

今日輸死人

馬嬲搶波咁

Kondopia勁到

一個人搶有撚用

lkk 好似想控
不過掂唔到個波 唯有傳中

到底幾時先會見到曼聯可以好似頭先華西咁，係人地後場不停傳波搵位攻人

彈彈波

屎波

啲隊友都好似慣咗lkk第一點做唔到嘢
廢事上去執second ball

要回防 不了

而家下下鳩斬博運，真係睇到灰哂

馬迪逼完先到爆炸去逼咁逼條撚咩

呢個真

福仔成日鳩射

華倫仲攻得勁過獌狗

lead緊兩球 慢做

對面傳幾下已經有空位傳中

摩氏進攻，只防不攻

福好似亂咁射咁

妹又扭

拉車好似好想入球世界波咁

唔射想造波既話點造

又係鳩斬入禁區戰術

造咩 而家佢咪又係燒味

ON9

好心一開始就唔好炒椰子啦
咪又係玩燒味足球

呢句係真，唔亂射真係連起腳嘅機會都無

其實我覺得打得好過英超

斬斬斬
咁前面買高治算啦

無人幫普巴，搞到佢局住扭波

燒味都係亂9斬
遠射起碼刷到埋門先

最高身價中場又玩失波

俾後再做

爆炸唔係太追得上 個波傳黎傳去

又比山狗射

唔出奇丫 不嬲冇速度 屈高大

佢好似踢到好燥

拜利？

搵福斬角球真係好on9

B仔

華西 後防打籃球？係撚咁用手既

b仔

半埸訓算

反摩一號

我都睇到躁
成隊無人識走位
無個識拉空

幫摩佬刷緊射門次數 ja

睇返皇馬嗰場好睇好多

po定先

省人牆是咪反摩

明知渣古頭鎚一般都要死用燒味，全隊練進攻個陣係咪分兩組，一組練斬，一組練頂

罰球俾福仔射好過啦

摩蛇個form = 睇住普巴扭，斬比爆炸頂

山狗妹巴真係球壇兩大毒瘤

B玻璃做？

拜利中槍

咁都講得出 終極迷巴

山狗斷左幾撚多球

人地傳兩下又反擊

拜利又傷？
Btw差啲訓著

碧咸喺上面應該睇到屌哂鬼 心諗點解可以射到咁

人地四五腳波已經入你禁區
曼就十幾腳都仲係半場

Bailey

鬼

唔好咁話佢 有好多球都係佢搶

又嚟白lin

拜利又傷

山狗算係咁 好落力幫華西 華西比一個左翼搞到暈 遲早輸

Beckham 我同Gary 咁慢都做到overlap
依家一下都無

冇人識拉空 個個慣左企係到 等波再控再睇定比

咁樣打落喉嚨都幾痛

B仔真係傷追人

拜利又傷？

都唔知有冇練過反擊

b仔唔好又傷
我唔想睇白lin

好易死 咁打落去 要直去醫院了

今場幾多名宿睇

Gary beckham 同場

可能係練燒味

傑斯都好似有黎

驚摩狗farewell

有冇咁易傷

最近曼聯咁樣，睇到都心痛

大家都想知摩佬會點

華撚侵略性咁高，白lin點踢得掂

Gary 唔係帶過Valencia 咩

又傷乜7呀
都唔係撞得好緊要姐好似
咁大舊撞下就傷

lkk
屌你 笑撚死我

加利仔

LKK

LKK 我立即 屌你老母

不如 試下出黎 我撞你 你就知

Lkk做乜9

屌咗佢好多場

Lkk

我有話我大隻？
你講啲野唔好咁低質啦

插花插左去後面就尻出

批喉嚨一爭，你試下

再假d

好過黑碧啦

b仔之前有場都係傷咗頂多陣就換出
希望今場

事實上拜利係掂一掂都會受傷...

笑左 仲柒過街場插花

次次正選都緊會傷 咁點做重心

lkk瘋狂做on9野係為幫摩佬分散注意力 孝子

街場呀叔都好過佢

個個明叔都黑面

心諗，場波比我分析都唔知講乜

得屎波係少傷

伊巴有無黎?

你唔好咁小朋友啦 講埋d野 有常識都知 最脆弱既地方
氣管黎嫁 有機會導致窒息 傻閪

史隊永瀆

Rojo jones唔講啦

好掛住佢第一季黎個陣踢得好好

LKK打中堅 普巴打中鋒 完美解決了

你小朋友啲啵大佬 咩出黎我撞你你就知

找左碧咸條數未?

做乜鳩 睇波啦 鬧交

半場一個到肉既攻勢都冇 好野好野

咸爺落場應該仲勁

而家冇一條友係有自信咁用波 個個當粒波炸彈咁

真係唔明
重要死攬爆炸狗做乜狗

華倫西亞排球隊

都唔知佢做乜9

衰過耶子

福

睇到好眼訓

基本上應該尾段先出佢

人地隻guedes入到禁區出左幾次波

佢上腦到太有自信

根本係後備料 摩狗先會攞黎做正選

得益啦屌你

摩蛇威脅到人地keeper 未

D防守肉酸到

爆炸同lkk 契仔黎唔洗原因

完全唔識攻 痴撚線到

右邊俾人打到

人地兩翼兩閘爆到你傻
不過左翼有啲獨
亞衣又做到支點

靴里拉係咪死撚左?

隊波閪起上嚟,連掉個界外球都衰過人

有冇咁易個個都交失波

好似無一齊練過波咁
街場拉人跟隊

lkk 隻眼係咪盲架
地波都預錯晒

屌你老母山神同LKK炒埋一舊

lkk 同 山狗最尾

人地彈兩腳就去到禁區

山狗已經避佢,佢都沖埋去

班友係咪自己同自己練波啊

輸得未

平時都唔會同右山夾嘅

笑撚死

成隊波都好撚閪 都唔知踢緊乜

山狗防守仲深過爆炸 今場爆炸真係無撚用

未撚見過佢出場 場場爆炸狗

成隊波同球迷同明叔無個人笑

每一次迎波，頂波都係早左，其實仲難過間中接到一次

暫時係防守好咗啲咁

活華特有冇睇緊呀
換帥未呀

摩佬個樣好憂心

佢一季傷半季

全隊都係內鬼？ 勁似送走領隊走d格局

好咗都係好差囉

佢個樣凝重到

幾驚要換連迪懦夫出黎

係咪cls

懷疑佢平時練開漏波
比利時對日本球反擊又係靚漏
之前都好似有下靚漏

暫時仲係clean lun sheet

好似齊齊做摩佬一程

應該好驚輸左依場俾人sack

華西都柒下柒下先有呢個錯覺

原來有戰術係背後，每下都有心漏

點解自己咁犯賤要睇呢啲閪波

坦白講，踢到咁真係捱唔到幾多場

難得摩肯改，用左褔右山，但進攻都係冇力

華倫d build up幾好 但次次去到guedes都變龍門球

上半場竟然剪到精華

chong大神召喚,咁識數球員缺點今場有無睇
draw番筆記班垃圾點廢法? 定又係印象流傻尻黎

有幾難剪 全部都華倫攻勢

同班友點到波一樣,拿拿聲踢撚走算數

唉 睇半場算
而家睇曼聯踢波個心好攰

同福差唔多啦

好多浪射
門前搏亂等我哋後防自爆仲有用啲

和波吊住摩佬條命完全無意思
如果和波真係輸埋去仲好

On9

lkk 真係每一腳都係笑點

睇完迪斯高半埸精華 高盧卡古幾班

lukaku

lkk換走條垃圾啦 我就尼頂唔鳩信

比人禁住黎屌

禁區頂空晒

爆炸果陣比敢帥搵佢打前鋒都好過lkk

好彩係guedes

依隊曼對牙朗應該半場就比人456

m子dybala都夠屈死我哋啦

對面個19號控波似lkk

華西今埸

lkk 真係

曼入到一球都偷笑

都佩服班本地球迷 睇到隊波咁都仲可以支持摩連奴

LKK 你柒撚完未

咪撚再俾福開角球啦

福又送角球比龍

仲閪撚過耶子....

呢下終於有啲睇頭

佢又唔係矮 好心摩狗叫番佢入去頂啦

今場山狗幾好
幾球靚交

Giggs butt beckham Gary

傑斯畢特

福成日爭死球黎開嫁wo

南華名宿

福仔省低干度比亞？

7小福正式歸位！！！！！！

咁多名宿係咪黎farewell daddy

踢撚傷哂對面啲人

咁齊人都唔一齊坐

福仔

史長老講緊波

準備加強防守

福同山狗斬波兩個級數黎

龍門派膠

咸爺落黎射啦

Shaw

好彩有shaw

咁多名宿是但一個黎教曼聯啦 我屌

支哨都真係幫到盡

福開角又直出底線

好在吹左

Feel到講波佬就快hang機
華倫西亞反擊，華倫西亞又截到

dllm福狗你開角球定射波呀

碌梳

屌 啲角球比山狗開算啦

死球俾返pogba Sanchez 啦，曼 hater 都唔過眼

疏好勁

lkk你個弱智猩猩

Luke Shaw今季真係返哂黎！

唉 LKK...

射波唔見佢咁準

雙馬出得未

公道講 又唔關佢事嘅

shaw呢下去哂証明真係克服左個陰影

換走隻LKK 俾福仔上中鋒位好過啦
真係無球正常

普巴

妹俾人fake到

普巴準備傷出

包輸 係咪岩岩攬摩佬個陣收左錢

Shaw真係今季唯一值得開心嘅嘢

洗脚

腳

好似中槍倒地

似扭襯多d

啲球迷好慘

咁嘅樣似拉傷

明顯扮傷掩飾自己冼腳

係比利時連lkk都爭唔嬴 你期望d乜

換人未

我地咪一樣 西波西時間

快啲出馬達啦

山狗又甩波

妹迪叫山狗走位快撚d 點知都慢撚過妹迪

俾佢呃咗

終於射到下

得兩下中龍

球證幫到出曬面

Guedes

對面個7號

呢下曼好彩

對面7號堅垃圾

Lkk又再提供深夜娛樂

山狗 慢到

山狗

山神門前交波

山狗仲控，係咪有病呀

見佢唔換人就知
呢場贏唔到都唔好輸

痴撚線 好彩條柒頭控到on99

睇下個山齊士

除咗cls 我都唔知講咩好

諗起上季空籠唔射

真係痴線

開始似樣

我出場啦

LKK發力

換走山狗喇
佢無撚用架喇

真係屌一聲

素性焦土輸鳩埋佢一獲過大清洗好過啦,係度獻世出醜

有少少覺得隊波杯緊山狗

華舒福啲角球開極都係差

咁撚廢緊係啦

斬到

點解球球角球都開到咁柒都無人理佢

呢隊波真係痴撚線 冇希望

换山狗

咁撚貴人工踢到咁 梗係唔撚gur啦

落底斬出邊線

有線 李低能 ： 山齊s 山齊s
戇撚鳩

黑腸4人組

輸鳩左佢啦

Trashford

有個別球員真係好廢，LKK、山狗、福

個左翼位好似玩泥沙咁 一時山狗 一時福頭 而家都馬仔

梳爾同b仔

費蘭尼掹足全場都未有牌

華隊唔好再妹啦屌

費蘭尼呢喂

個勢似臨完場比人入番粒

shaw

山狗又真係廢出新境界 斬又斬到離行離勒 帶波又甩 射波嗰球連第一時間起腳都唔敢 我屌 廢撚到

球證都算幫摩佬

華西點呀

主場雞到

呢球唔入就應該和波

對面都冇乜爭勝心

如果佢今場職責做破壞黎講ok嘅

主場雞

射得柒到

全部無信心起腳 屌都晒氣
工兵型翼鋒 成個韋碧甩咁

Lkk真係弱撚智 越緊位搶華西個波

球證已經幫到盡

搶左華西個波

好想知妹妹同渣古依家仲有冇計傾，初頭加盟好似好老友咁

準備比人入啦

lkk 智商有冇80?

Lkk真係叻仔

諗起對皇馬

LKK真係弱智

屌我諗起kroos 笑佢個球

lkk柒撚夠未

真係唔明普巴罰球咁好
但成日阿豬阿狗都讓佢地射

搞笑都ok

真係睇咁多年曼第一次覺得不如執柒左佢 已經唔可以話踢得差 成隊都唔知自己踢緊乜柒 得一兩球反擊同負碌撞撞下有啲威脅

咪就係，寧願佢霸住射，有料驚乜撚

馬同福啲盤球相比
福真係得啖笑

成隊得馬達夠班可以讓黎射下

呢啲位咁好機會又俾條垃圾開

屌,中眉

岩岩球罰球見佢行過去r波射就知結果

Young ?

因為普巴比摩佬安排左去頂波

LKK先係反摩大將軍

Lkk真係就算係玩高q大棍
都可唔可以試下現下位
成日企係道唔知做咩鳩

唔換人嗱？

買咁多人 轉咁多個教練 踢法都係一尻樣
球員毫無自信 未開波好似輸左咁
輸唔係問題 輸得好好睇睇
比人睇到爭勝心啦 你班撚樣

唔比福仔開

呢個位唔中楣都應該俾人撲到
個位始終好窄

一早俾梳開角咪好囉

而家先換人開

得朗隊入到

Lkk攞住個咁大份嘅身型成日玩埋啲幼細波

真係鄧佢慘 不由自主咁做on9野 但又以為自己好撚勁

終於有一下係Luke Shaw斬

西西西西西

空晒都頂唔中籠

禁區全部人叫福行開

梳斬一球即刻有威脅

第一下就已經一個餐屎

我好撚掛住以前曼聯啲前鋒呀

靚好撚多

呢球斬得好過今晚所有角

近2季
除左朗隊 羊 伊巴 馬達 神
好似無人入過罰球
對上罰球直入係咪羊？

福狗斬波射波得啖笑

福頭好似直入過

左邊比Shaw斬啦
忍夠福仔啲On波

感覺上黑碧都勁過lkk

今場防守一開波有啲鬥心 不過成班球員都冇自信又冇form 防守幾球都係好彩先守到

福狗屎忽撞棍 歐霸作客切爾達

好似係 對切爾達

感覺到-6足球既氣

人地接住個波衝入龍嗰次？

咪就係，福仔識撚斬咩

如果早啲比佢斬

人都唔換
傻撚左？

摩佬績命成功

我地趺襯都有 過足數

炒啦 求其搵人教都好過摩狗 主場都踢到咁

摩佬打緊ut? 做乜鳩唔換人

佢心態好，識鼓勵隊友但真係好廢

lkk

唉

和波唔算

屌你,福仔死撚開啦,搶住黎開

幾耐冇贏過波

10同9號搞笑真係一流

福搶乜鳩，又比龍

之後都估到
踢完找卡數負碌贏/和一場續命
國際賽期之後輸俾車又loop過

55 波仲有黃牌送

其實球證好偏幫啦已經

踢咁多季都係進攻無form 得個守字 買咩人都無用
老實講唔怪得啲球員 即使係山齊士 根本宜家個踢法同班進攻球員格格不入 無無球走動 無人拉空格 企定定比人守

屌喇星，又係斬比個龍，做乜撚嘢呀

和波4分

永瀆摩蛇

4場不勝
成功守和一分

福開啲角真係好垃圾

福落返u21啦屌

福狗果種廢

識閪鼓勵咩 次次人地射波佢就伸對手出黎望隊友做乜唔俾佢
你踢波都唔撚想同佢踢啦

十幾個角球都冇料到

屌你老母啲前鋒會唔會太撚廢
乜鳩阿奴杜域甸尼都好過lkk

摩佬人都唔撚換多個

過足數都嬴唔撚到 摩佬走啦

福狗除左大力之外 啲出波真係冇次得 你淨係射freekick得唔得呀 shaw幫你開一球至少做到球攻門呀

條仆街根本想直接入 無諗過比人頂入

LKK 要靠負碌先入到波,
唔換佢真係純等運到

MOM Shaw

shaw教埋佢斬佢都係鐘意搶黎斬俾龍

福唔好開角球啦 去搶點唔好咩？

福仔球球都斬比對面龍，同解圍有咩分別，如果係咁要角球黎把撚咩

其實普巴呢場明顯好左
屌你垃圾lkk同福
一個做小醜
一個練角球

下下得個守字 進攻已經老鼠拉龜左幾季 好彩就小勝 直至今年啲中堅垃圾到要出連迪路夫 已經估到出事 點知出事出到咁嚴重

Shaw真係好好j

佢夠力咁撚樣ban個波出去 但係唔識做個正正常常嘅傳中 擺明要出比人頂 次次都射波咁款

不嬲都好J

其實伊巴果年已經叫最強

盧卡古

好撚多freekick 福都係一腳西埋佢
但又無料